cuhk msc in data science 出路點？

如題：）